分開咗咁耐 一個月前你返嚟

一個月後慢慢發現冇再留意你所有野
慢慢發現自己開心咗
所以，如果分開咗就唔好諗一齊返會點喇
我係過來人，比你地一齊返都唔會有好結果
如果癡心妄想可以走返埋一齊
換嚟既只有自己咩尊嚴都冇
你需要既係放低呢個人
因為你掛住既係段回憶
但你要識得放手，先會有將來

你好西利，我過左成年仲諗緊

點解一定係咁？
如果分開後大家都真係變到比之前更適合呢？

可唔可以教我

可唔可以上床

兩年

同樓主一樣 宜家個人輕鬆左 雖然唔係話佢翻翻泥我都唔會so佢 但宜家已經無甘執著一唔一齊翻
利申 分左一個月

因為我試過，見識過
總會有條刺拔唔走

係！最重要係已經唔會比自己咁執著
至少唔好令其他朋友，重視自己既人咁擔心

岩呀 叻女左

明白
想聽多啲
時間過後唔可以洗淡傷心 重新黎過咩？

時間可以沖淡傷口
的確會癒合
或者有人會比多次機會大家一齊返
但另一方面，一齊返之後
到嘈交又好，價值觀又好；
會拎返之前啲野出嚟講
好傷感情之餘又難維繫
又有可能會做唔到以前咁100%相信佢
但當然都有成功復合既例子又行得好遠
但呢個機會唔屬於我同佢
我唔能夠再相信一個欺騙我一次又一次既人
曾經愛得好深但被背叛得徹徹底底

唔記得Quote，喺上面

我地同你地有啲似
我留個tg 你可唔可以揾揾我?
想聽你講下你既諗法

Thanks